中學雞陸運會最7口號

我先

天天天 我地聲震天
地地地我地贏你地
我地聲震天 我地贏你地 問你服未

yo~ 今日 我地 好齊 人

愛社

五記

Go go go ahead
Be be be my best
Go ahead Be my best
XX is the best

好撚多學校都有呢句啦

we can run. we can jump. we can get the number 1.

好 勁 無得頂

聖類思既所有口號

解決全球暖化危機就係咁簡單

諗起都覺得柒

小明快過火車
我地快過小明 邊個夠我快 yoyo

捨我其誰

Ready to go ready to fight

我地側身 側身！
叉腰 叉腰！
Un腳 Un腳！
手指指呀手指指
你地知唔知呀 我地係乜水呀
信社～信社信社信社信社
勁呀～勁呀勁呀勁呀勁！

個yoyo 做乜鳩

Hey there what's up we are here

Blue house 啪啪啪
Blue house 啪啪啪
yeah

S U C C E S S!
Success Success we are the best!

people want to know~
who we are~
so we tell them
WE are __
Win forever

真係好柒

Step by step and go ahead
仲有個係S U C C E S S success success
________house is the best!

BB 屌你 BB 老母

搵唔到繁體版只有殘體

沙田區？

呢句間間都係

藍社打低交通燈

皇仁？

explode,ignite
dgs is dynamite

真材實料 不假外求

達社 ？

痴線幾多年前

紅魔鬼 紅魔鬼 紅魔鬼 我地係至威
紅魔鬼 紅魔鬼 紅魔鬼 我地係至巴閉

蔚藍天空忽陰沉
狂風掃落萬千紅
綠葉殘枝遍滿地
唯獨黃菊領風騷

馬鞍山區 勿相認

又一個公廁口號

Are you ready?
Wow xx wow xx wow xx

plknXX?

公廁口號都又人想相認
唔係以為啲口號得自己學校有呀

雄獅精神 屌到你暈

唔係

屌人屌得咁文雅
雖然全部唔押韻

faith house?

屌呢個真係好撚柒...

三聲 和平社
1 2 3
和平 和平 和平

柒到。。。

陳庭佳 陳庭佳

讀左咁多年中學，每年陸運會都有呢段

呢個

我地人多多
我地才多多
我地人多才多獎牌多
我地同一心
我地齊一心
我地同心齊心攞冠軍
我地係咩社？
X社！
聽唔到 大聲啲！
X社！

好懷念

X社X社勁唔勁呀？勁呀勁呀勁呀勁呀勁呀勁

搞到我諗起魚拉突出處

Po Leung kuk ?

宣布乜乜獎係乜社既時候
乜社：乜社勁，乜社醒，乜社健兒無得頂之類

其他社：勝不驕 敗不餒，乜社精神在這𥚃

我個間都有

+1

樂而不淫

Go!Go!Go ahead ! Be be! Be the best
Go ahead ! Be the best !

________ is the best

我果間有完整版
we are xxx (we are xxx)
mickey mickey xxx (mickey mickey xxx)
every where we go (every where we go)
people wants to know
who we are
so please tell them
we are XXX
啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪
XXX

on99我學校有個啦啦隊獎
跟住班八婆就為左攞獎po ig
逼我地對住冇人既跑道嗌口號
仲要特登走去老師房出面嗌 夠哂核突

BSTC

檢社精英
戰無不勝
運動場上
我哋最醒
yeah!!!!!!

黃社

公廁口號間間都有啦

TWGH?

Go fight go go power ranger

老女人學校？

屌 依個咁柒點叫得出口

義社 義社 雄霸四社
Yellow yellow
Others follow

XX真係勁
XX真係醒
XX真係冇得頂
Yeah！！

係咪間間學校都咁撚戇鳩將d學生亂鳩咁分社
搞到年年陸運會都要同班唔撚識既人嗌埋d白痴口號打氣?

我地學校係用顏色分唔同社
我嗰陣係紅社 咁岩其他社就係回收箱嗰三隻色
我地叫口號嗰陣會叫 藍廢紙 黃鋁罐 啡膠樽 之後幾句唔記得了

讓愛與和平

跑啦仆街 跑啦仆街

bwlss?

GO GO power ranger

X社好
X社好
X社好到屌你老母

咁都見到校友

Btw
Success success we are the best(好似係咁上下

xx醒
xx勁
xx無得頂
Yeah

藍精靈 十分勁
攞獎攞到鬼咁勁
沒法叫暫停
這活潑藍精靈 勁中勁
拎到冠軍齊盡慶 yeah

年年都有同一班老鬼番黎好惡咁要人嗌口號

屌你當年男既口號 女既啦啦
放學練
一個個出課室背比D社幹聽
岩晒先有得走

有邊句唔柒

朵朵菊花向太陽，XXXX勝慾強。

魚拉特 啪啪啪
魚拉特 啪啪啪

必勝必勝！師兄必勝！

想當年我要上其他興趣班扮整傷腳唔洗玩啦啦隊
之後就叫左我去口號

和盡天地風雲之聲

全完？

Ching ho ball
Go go go

連登巴打勝欲強

_社英雄
人中之龍
_社之光
照耀八方！
_！best！_！best！_！best！

紅橙黃綠藍靛紫
其中_色最精緻
我地_社一份子
比賽第一無第二！
_！best！_！best！_！best！

公廁都爭住相認好柒

其實名校(我讀男校)都係得d F1-2會打氣
F3打上基本上係校隊紅白戰,最多係無分grade的5000/10000米會見到全部F7一齊跑

利申: 我都試過F7最後一次跟大隊報5000,不過好在個陣仲後生,
如果而家叫我無練過長跑就咁谷,肯定死硬

俾個西我
西～～～～

紅魔鬼 啪啪啪 紅魔鬼 啪啪啪
紅魔鬼我地係至威
紅魔鬼 啪啪啪 紅魔鬼 啪啪啪
紅魔鬼我地係至巴閉

Cheerful powerful __ __ powerful
__ sure win yeah

校長喺豬？

同學跑步冇friction
係咁做acceleration
就嚟激死Newton 係翻生

Physics毒撚班

gogogo ahead
bebebe the best
go ahead be the best
grace is the best

我地人多多 我地才多多
我地人多才多攞獎多
我地同一心 我地齊一心
我地同心齊心攞冠軍

X社第一，志在必得！

tw??

柒又點呀，慘得過d女會講
D仔入去未又係食女

gogo power ranger

我都係

哩個唔錯

_社勁勁勁
無得頂頂頂
無得挑剔我地出色
_社全部係精英yeah

勤儉忠信

朵朵菊花向太陽
中三二班勝慾強

好凍

睇左最頂果幾個留言已經柒到唔敢睇

黃！社！加！油
黃社加油xN

Lutheran？

良社良社快快快

give me a b, B
give me a l, L
give me a u, U
give me a e, E
together
B-L-U-E blue house
blue house is the best oh yea

萬年不變

忠社

三年二班勝欲強

丘佐榮

好柒
未經歴過

Give me a b b
Give me a l l
Give me a u u
Give. Me a e e
Blue house
Blue house is the best

見到成班傻西係到懶醒相認，呢啲口號間間學校都有啦

呢啲公廁口號間間都有

相認

天水圍

一號莊 一號莊 我地係一號莊

中學陸運會口號係咪大學dem beat嘅起源

紅紅蘋果你不要眼淚掉
其實綠豆亦不必嘥氣叫
黃芽白收爹啦（好似係咁 ）
......
奬杯全都歸blue社

個melody 係世界真細少

V I C T O R Y
we are winners !we are winners !

我地會大叫
we are penis ! we are penis!

請你望下頒獎台
都係x社嘅人才
勿相認

莫?

我果間都有，聽足六年

唏呀唏呀唏呀唏

aki aki Red
aki aki hu hu ha ha red house 黎啦

寶馬山?

借錢緊要還, 咪比錢中介

我都係莫

yeah yeah 青山yeah

伯裘書院

屌呢句真係公廁口號來

on9到 小學雞？

好多熟人
我是來lm的

x社 x社 GoGoGo
X社 x社GoGoGo WoW~加油

呢個高質 好笑

M House

Top band1 ?

科大cheers嚟

_社勁唔勁啊？ 勁啊 勁啊 勁啊！

_社醒唔醒啊？ 醒啊 醒啊 醒啊！

_社！ _社！ _社！

勿相認

我地誠誠誠 我地勝勝勝
我地誠 我地勝
我地誠社一定勝

屌，點解好似好多都聽過？

利申東華撚

我地green green green 我地win win win
我地green 我地win 我地sure win

一開始睇仲以為有其他學校都用啲咁柒既口號
We are the champion we are the best
___ house ___ house is the best 都好柒
利申 同校

_社_社 雄霸四社

no

讀左6年中學有4年定5年同一個社啦啦隊獎，因為校長係個個社

我嗰間都有呢個

拔萃有個大仆街,佢個名叫做陳庭佳!

PLK？

那些年！紅社！！！

全部都有聲

Long, Long, We are super long

我地聲大大 x2
下面班仆街跟我嗌(唔記得邊幾個字，淨係記得改版係咁)
我地唔怕曬x2
為你打氣更涼快
Yeah~

勿相認
不過都係青春回憶黎嘅

grad左幾耐呀巴打

olc？

做乜尻

好柒
諗起都打冷震
同dem beat一撚樣咁柒

最尾個句
係咪飛鵝山腳個間

山區學校前幾日陸運？

_社屌你老母
_社屌你老母

qouta D低能公廁口號 然後自爆學校名個D係唔係On9仔來？

SAS SSS?

金牌金牌一定要攞
銀牌銀牌佢都唔錯
銅牌銅牌都唔放過
金銀銅牌一攞再攞
x社健兒攞最多

呢個post好撚噪

who are you
we are the champion we are the blue
what is the name of blue
b for xxxx l for xxxx u for xxxx e for xxxx

啪啪
啪啪啪
啪啪啪啪
啪啪

Green house members are we the best.
Yes yes green is the best. Green is he best.

信 好撚柒

b呀b呀 B.L.U.E Blue~~~
柒撚到唔想認自己係blue house

利申 自己轉左house

_社啦啦搏命嗌
隔離po見到你一定係LKS

W! H! I! T! E!
White house!
(一大堆唔知up乜既英文)
W! H! I! T! E!
White house!

我地人多多 我地才多多
我地人多才多quali多
我地同一心我地齊一心
我地同心齊心number one

喎緊要 唔緊要， x社精神最重要
never mind never mind， 下次贏你成條街

慈_山？

St.stephen 風摩幾百萬人
呼風喚雨叱咤風雲
領導體壇靠哂我地 無咗我地體壇會死
疑幻疑真既英文字 S T E P H E N
我社名字叫Stephen
Stephen Stephen 我支持你！

frcss?

黃朝盛世，天下無雙

Grad左未？

睇到打冷震。。

Grad左喇

睇左頭一頁已經覺得柒到唔敢睇落去

全完

紫塔既同志你地好

I say AB
You say C
I: AB !
You: C !

睇到標題已經諗起呢句

何文田某男校？

又跑出9秒6～
你點夠恩社威
一個鐵餅擲穿地球
輸你切龜頭 成首歌咁唱

XX健兒on.1
比賽一定攞冠軍

我都係喎

(boys give me a X)
X!
(boys give me a x)
x!

What do we are
Xx 啪啪啪 ～ (louder)
Xx 啪啪啪 ～ (louder)
Xx 啪啪啪 ～ (louder)

入黎就係想講呢個

猛虎巨龍，誰與爭鋒！
x社健兒，力壓群雄！

Green house spirit forward go,
Never saying giving up
Playing hard for victory
Fight for champion

Up the sky, flying high
...（唔記得）
_____ house spirit never die

樓上全部中中出黎？#

人定勝天，盡力去win
之後係郭富城嘅唱這歌改詞

中一果時玩過一年啦啦隊

邊年

笑左

金星社員為社闖
不怕艱辛對手擋
乘 風 破 浪
乜乜不摧志不忘
意志堅 氣勢旺
多少風浪我抵抗
金星精英耀光芒

好鐘意呢句 可惜以後都冇得嗌

咁都有得相認

Hi你地好嘛
身體好嘛 有無嚇親你呀
而家望社已經好勁 最後嘅王牌都未出呀
所有銅牌 所有銀牌 所有金牌都全部喺我道
認住我喺望社呀

中文口號就係中中 ?

Venus Venus is the best

四社一齊既

這次 來吧競逐殊榮
爭勝 要以獎杯作證

淨係記得依句

洗潔精 啪啪啪
萬潔靈 啪啪啪
洗嚟洗去X社勁

忠孝忠孝 勁過碌炮

搵到好多同校

仲有個同house

give me a R
give me a E
give me a D
what is R-E-D?
red! red house success
Wo~yeah

P for purple
B for best
We are the purple
We are the best
Yeah~

一路覺得好柒，但去到最後一次叫嘅時候差啲就喊出黎

一二三 三二一
紅社今次又第一

1 2 3 3 2 1
X社今次又第一

荃灣？

一樣

祥記？

時昌迷你倉2377 7778

Venus

咁多年黎都坐上面唔cheer

個post有聲

屯門

母校中左樓上幾個

義社？

友社定唔知勤社

旗袍中學？

以前陸運會就係咁，成班都勁on9係到叫，唔叫搞到變左異類咁

咪再衝出嚟相認啦
根本間間學校差唔多
仲要加埋 <--呢個公仔以為自己好醒咁

一個字
同
Who is the winner
公唔公廁
勿相認

咪係

一入黎都想講呢個
但我學校果個版本係the best唔係my best
其餘一撚樣 心諗咁撚長既口號 真係專心比緊賽果陣邊會聽得晒

睇到打哂冷震

啪啪啪 魚拉突

黃社 黃社 真好野！

唏呀唏呀唏呀 祝你攞第尾！

個post好嘈
不過依家想嗌都無得嗌

幹事：ｘｘ勁唔勁呀？
眾人：勁呀勁呀勁呀！
幹事：ｘｘ醒唔醒呀？
眾人：醒呀醒呀醒呀！
幹事：咩社呀！？
眾人：ｘ社！！！
幹事：咩社呀！？
眾人：ｘ社！！！
眾人：ｘ社係至醒至勁，yeah！

Turn on the radio and listen to the news
xxx house gonna win and u gonna lose
so back! back! back! to your house
and xxx house gonna win and you gonna lose

都唔知邊個發明，係咁and and and…
勿相認

林漢光

_社力量 震撼全場
勝利旗幟 隨風飄揚

呢間過氣band1都有得相應

黃社
我第一次聽最少係十年前

Logos

yeah撈yeah撈yeah路yeah~~老

咁公廁嘅

信社

個陣紅藍黃綠我係藍
跟住有一句係咩 ''打低交通燈''

X社勁唔勁呀 勁呀勁呀勁呀
X社醒唔醒呀 醒呀醒呀醒呀
X社威唔威呀 威呀威呀威呀
邊個社邊最呀 X社
每次聽都覺得DStaff好柒

聽唔到 大聲啲！
B L U E !

你有型
我有型
唔講粗口最有型

係咪全世界form1 仔都會被逼做啦啦隊

唔係猛龍唔過江， __ __名堂響噹噹

C H U N G
CHUNG 社係勁啲
全校個個知
健兒多fan 屎
比賽冇N G
攞獎好鬼free
加埋有才智
梗係sure win

勿相認

藍鯨雖是水中霸
陸上一樣誇啦啦

諗翻起都覺得on9

勿相認

保一係top band 1
笑而不語

呢個post睇到打冷震

性欲強

最尾個句係我地攞冠軍 問你羨慕未

依個post真係打哂冷震

學社?

On the top of the race
Win in all the race
Try our best in this race

Success Success
We are the best
The best the best
We beat the rest
Who are we
The boys in red

我地人多多 我地才多多
我地人多才多quali多
我地齊一心 我地同一心
我地齊心同心攞冠軍

我係

天水圍？

紅社我愛你一世紅社
紅社我錫你一世紅社
好懷念

屌你老母陳庭佳 陳庭佳

校長走啦喎

csk?

we are the good guys good guys are we

睇到起曬雞皮 但又好懷念

season in the sun?

東方不敗，信義贏曬

利申：前社長

6D 啪啪啪 6D 啪啪啪 耶！

耶乜春

馬利諾神父？

grad?

連登仔眼界闊少少啦
係咁 xxx? 做乜9

好多都公廁口號, 就唔好諗住相認啦
你母校班撚屌上網copy架咋

我地快過條石斑

做乜鳩
利申f1果年水運會slogan

我地側身！

乜社乜社勁唔勁
勁呀勁呀勁呀勁
乜社乜社醒唔醒
醒呀醒呀醒呀醒

我地人多多 我地才多多
我地人多才多penis多

贏曬

馮XX?

善社？

Red house Red house, is champion
唔記得左 No.1
Cham Chan cham, pi pi pi, ion ion ion
We are the champion
Super !

U win

高級校工由下午校轉去上午校

好事黎

對上一個都唔係咩好嘢

利申:未見過你地所講既校長 不過知咩事

高級校工唔係 the toytoty同sit down peace個個數學老師咩

講親校長都係叫肥x

兩個都衰唔洗分

完了吧！你地完了吧！
Yo 我地勁勁勁！勁到跌渣 ！

全個post出現最多既字係"yo", 睇黎小強好掛住佢中學既時代

DXX second to none.

旗袍學校相認區

tell them louder who we are
so we tell them
we are hope house

天天天 我地聲震天
地地地 我地贏你地
我地聲震天 我地贏你地
我地攞冠軍 問你羨慕未

同我學校一樣 北區

我的是
天天天 我地升上天

我地係乜野！？
x社！
x社係乜野！？
勁野！
咁即係乜野！？
x社係勁野！

X社無得頂～～要拖長個頂字

只可以講有條友叫陳達人

淨係見到一個自己中學既

醒醒醒 我又醒醒醒
我地醒 我地醒
我地一定醒

林漢光啲口號真係好過好多學校
點解咁多會然咁驚自爆學校 你間學校得幾條友讀所以驚

林天光，林天光，殺到對手心慌慌!
林天光，林天光，犀利過雷射光!

打保齡球半準決賽時變左:

林天光，林天光，殺到對手心慌慌!
林天光，林天光，犀利過雷射光!
打到對手淚汪汪!
林天光，林天光，叮叮叮叮當!
叮叮叮叮當!

We are we are we are _ house house
We are we are we are no.1
Try my best in _ house house
We are we are we are sure win

地地地 我地噠落地

屯門 ？